玩咩game都無興趣

明嘅，做大事緊要

玩少陣會死？

玩少左幾年啦師弟